迪沙哥夫受傷原因🤦🏻‍♂️

下半場有冇得買38歲老將入波？

原來仲有人留意佢

追佢大勝

lulu好正🤤

你搞到我去睇一睇佢有幾多followers

Facebook 廿幾萬
IG 十幾萬

樓主分錢

做足資料搜集
參考三方燈神

滿足感的勝利

老老豆豆

佢正過晒viuTV見到d女

用足球上位既女黎講佢算最正

痴撚線

足球快報 Miss T

Manchester好過以前

一直唔覺得佢正

杰寧公主 但我知好多利迷反佢鍾意奧雲

其實而家仲有冇咩足球寶貝

驗眼啦CHING

唔怪得俄羅斯尋晚咁勁
原來俾眾燈神圍燈